github down 左冇人講？

係咪因為比m$收購左

down左咁q耐 搞到成日冇做過野

比ms 收購左咪down 左lo
收購右先down 右呀
死返出去啦

大隻大隻 肥絲大隻
又見啦

你唔講我都留意唔到冇左#2

。。。 block 人？
唔准哦 人地都係要玩正字姐